{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 어게인십일월펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用する場合は炭とグリルを個人で持参する必要があります。 幼児の場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、乳幼児を含む最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 ペンション施設としては2台から3台の駐車スペースがあり、利用可否は現場の状況によって異なる場合があります。 消火器と煙感知器が備えられており、中央暖房システムが設置されているため暖房が可能です。 薪は個人が持参する場合に使用できます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、炭とグリルを個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設としては2台から3台の駐車スペースがありますが、利用可否は現場の状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "防災対策は整っていますか？",
            "answer": "はい、消火器と煙感知器が備えられております。"
        },
        {
            "question": "暖房はありますか？",
            "answer": "はい、中央暖房システムが設置されているため、暖房が可能です。"
        },
        {
            "question": "薪は利用できますか？",
            "answer": "薪は個人が持参する場合に使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 317
    }
}